想剪張敬軒個頭應該點同髮型師講

Hey hey I want this pls mama

唔該我要剪張敬軒

唔該柒頭

其實剪頭髮依家野 我懷疑髮型師係從來都無聽人講野既

你講咩佢都可以整個比想像中更柒既頭俾你

人carry唔到個頭

死都唔梳啲頭髮向後

我要剪到將莖牽

會唔會諗下其實係關個樣事

有乜咁特別?留長少少分條界都要人地教?

同張敬軒講

俾相佢睇